有人屈示威者係收錢搞事 請廣傳

我覺得真係要廣傳 唔好比人抹黑佢

真係咩人都有

推

push

推

屌你老母屈鳩人

如果有錢收 條仆街破左產啦

得啦 得閒送支aa膠幫佢地保護度閘

呢間轉做大陸狗生意

第一排7000，食彈8000，肯中槍3萬，拉埋佢過黎先

見親呢d人我都想直接同佢講:

哇最低收費都成千蚊

係有錢就介紹黎啦呢排窮到燶啊

直接印返呢張圖出黎，貼佢門口la

警犬冇收?

有冇未來果d，過左去既野事實又冇人去，大家唔會相信架

真係咩人都有
老母竟然係隻狗

既然咁好搵，過嚟一齊賺啦

利申：做多幾日就買樓

我話比夠5千你，你去食催淚彈試下

遊行$1000
103萬人要成10億

大財團帶頭反港共

反正都俾人屈

不如大家去拎錢啦

屌，好多廢老廢中都話有錢收，仲實牙實齒話自己個仔都有收，到底係咪有人搞離間

廢老最叻食鹽多過你食米式ff老屈

無腦弱智廢中亂港
一個都嫌多

就算唔話你收錢，都會屈你比人唆擺利用。
我地做既野對得住自己就得

頭先聽now新聞，都有人打上去話啲後生仔比人煽動
呢啲廢中又唔夠膽落場睇 得個9up

我地夠廣傳班狗收曬錢打市民啦

事實 2萬幾人工買埋佢既狗性

明明一開始中共派錢撐政府，有線影到哂
但而家抹黑到反送中係收錢

5000就可以買到人去坐監
香港就唔會有工請唔到人啦
信真係on9

啲撚樣好鐘意斷9估，又要威又唔知自己係衝岀黎柒

我俾返$50000佢試下響第一排食一個鐘催淚彈吖

Ig del咗post??

係就好 今次仲唔fatfat 快過政府派4千

冇計架喎 返工d廢老信晒都係咁講
話美國佬出錢俾d後生搞事 想我地中國衰丫嘛
依家中國同美國打個唔知咩戰（貿易戰）
美國佬不擇手段 d後生唔識諗咪去囉
唔洗返工有2000蚊 好過返工

廣咩傳
明係假既
真係信果啲人 同會信順豐騙案果啲傻撚一樣
個腦細個果陣已經燒壞左

邊度報名 I am ready

直接同廢老講，「d人收左錢話要周圍屈示威者收錢，有冇介紹？」

想問點收錢

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動